0.89 All in左1917

仆街拉 大大手 蝕到仆街

叫咗你聽股神講